［柒到唔敢睇系列］ 勁歌金曲之火熱動感rap rap rap

wow~ you can really sing too

JW: 屌我無諗過

痴孖筋，睇呢段片睇到我好撚尷尬

好柒